「集思廣益」人到中青，想有咩方法可以擴大自己圈子？

工又返過幾份；學又返過去進修。
一係同事年紀大自己一截；一係就同學年紀細自己一截。
其實中青（26－30）有咩方法可以識多d人呢？

一定要同年紀？

都未必呀，只係我既經歷係一大就大10，一細就6～7年，有d難溝通。

去飲下野蒲下可以識到好多新圈子
不過當然d人既質素可以好參差

仲有朋友介紹都可以識到人